順豐愈做愈垃圾

買左兩件貨 兩件都星期一(14號)寄左，到今日都未有，check no.淨係顯示運送到便利店中...

上一次仲衰，明明叫智能櫃拎，結果send信息去A鋪攞，咁算啦..get到智能櫃應該無位，咪走到A鋪到攞。去到A鋪，個員工話件貨去左B鋪，佢話有打電話比我通知我件貨轉左地方，我check返電話先知我miss左個電話，我無聽到電話我都有責任既，我見聽日去會去B鋪附近，可以順便攞埋。結果去到B鋪到，個職員又話去左A鋪，我即刻屌左出聲打去順豐投訴。

我愈諗愈嬲，好地地件貨又會比人送去第二到既!
又會好地地送返去原本間鋪!

平時返工唔知點解明明個日我公司冇人call過順豐 佢都會過左黎話有人call左 試過幾次

成日話要收附加費

明明所有費用喺入寄方月結

講完先話返去check下

智能櫃慢到仆街
兩件貨同一日寄
其中一份用咗3日先收到sms
第二份用撚咗5日
可能因為啲智能櫃唔夠位啦
但諗起同價錢 寄去門巿通常第二日就拎得就嬲嬲哋

無記錯揀便利店拎既話
有D撚屌仆街一直都唔撚去拎貨
攪到無位
一直拖住件貨送唔到去便利店

神州集運喇

不嬲都咁垃圾
派件員連電話都唔打個就話冇人收

你追得到貨已經好好，其他大陸公司你連有人聽電話的機會都無